你地撚樣真係好煩

首先我個人好感謝咁多日以來企過出嚟既每個義士，但係唔知邊個偉人講過，成功既人係會認清問題，失敗既人會掩飾/逃避。
見到咁多post喺道屌，或者放負，真係忍唔住又開post
今日擺到明係衰左，大家唔洗再搵藉口或者屌嚟屌去，都要預左會有人批評，但咁又點？
係咪喺呢個教育制度裡面太耐，唔容許自己失敗，之後一係放負消極，一係屌返人轉頭？
我地大家坐埋同一條船，最唔想見到就係互屌，仲要有人喺道話今日要返工唔出去既係社畜，比下意見又起曬鋼。
有乜好屌姐？係咪一吹雞就一定要出到嚟，唔出嚟就係鬼？
有連登仔見人唔夠就派傳單，做下即場文宣，其實有咩問題？呢種方式都係抗爭嚟，強逼自己喺一個唔適合既情況勇武，係一種浪費。
兄弟姊妹，呢場仗唔係每時每刻都要硬碰，嚟緊我地仲有好多野要爭取，唔識收唔識放我地就好快係咁先。
既然唔要大台，就好好諗下日後既活動要點樣搞先最好
星期三見啦你班仆街

推

仲有一點，出得嚟既，對自己友態度真係好啲，
前幾日有位義士話圍警總嗰日，臨走比頭盔物資部，啲人態度好閪
明白出嚟咁多日，每次咁長時間，大家都好攰，又燥底
但大家自己友，比人咁對待唔好受架
利申 612都試過

OK 念力抗共

完全認同

今日唔夠人，係唔夠回響，但唔代表我地已經輸咗，個D係到放負、互屌嘅人唔該反省下，依加面對嘅係支共港共，你地期望咁短時間可以收佢地皮？

不分化、不割蓆、不篤灰，希望你地仲記得

行動點都要有，
但唔可以下下都期望每次都大豐收，
亦都唔能夠一有意見不合就屌曬鬼。
連登都有三四張野既會員，佢地始終會有啲我地暫時仲未接觸過既觀點
真係要聆聽下，
我相信大家心裡面知民意仍然好緊要，但我地如果唔多理解其他年齡層同階層既諗法，做幾多文宣搞幾多場發夢都會係廢，中間派都隨時比對家食埋

我地好多都係素人，好多野要一齊經歷

唔好上當 好多藍屍想影響你哋

出到$5000 30號 搵在港讀書嘅大陸人頭
就知佢哋幾緊張
29號係愛字 何老妖搞
有場$2200 唔記得日期

總之佢哋想大家灰敗
我係FB洗版
係冇人鬧你哋
有嘅只係藍屍

唔好迷失方向
我話嘅 你哋有勇有謀 你哋冇做錯

我係FB禁言2日 所以冇幫你哋洗版
今日洗版超多人應機 唔好灰心中計

撚樣

我都相信有啲係呢幾日出過嚟既人，真係心裡面覺得唔舒服所以放負
有無藍絲搞野都好，都唔好自亂陣腳，不攻自破，
出面仲有好多人企我地呢邊
當務之急係好好plan定未來既活動，之後將文宣變成日常生活一部份，令更多人即使未揀到支持邊一面，都開左佢地個腦，要佢地思考先

push

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

推！

做嘢係要有point
,修例停止咗，其實係應該focus 去平反運動同追責警犬身上，呢樣嘢係出師有名，點搞都唔過份
但圍稅局呢下，首先開多條戰線就分簿咗人力精力，加上出師無名，一般市民唔理解之餘，政府如果抓住條水，大肆宣揚自己初心合理，係示威者搞亂，咁點還擊？
打呢場仗係要拉攏民心，得民心者得勝。要搞政府，都要搞得有名目，唔係一窩蜂咁，今日諗下就搞稅局，聽日諗下又搞消防局。呢啲嘢出師無名，搞咗只會分化市民嘅心？我希望大家可以明白自己目標係乜，要做乜。唔係盲頭烏蠅咁飛